做左一年半Partyroom，你問我盡答

做Partyroom同做餐廳一樣，見撚盡人生百態，你地有咩想問，我即管試吓答

partyroom唔係租個場俾人就行開
完場先返黎執野咩？
點會做餐廳咁？

我果一間唔係，我係要係埋個場入面睇住啲人玩

有咩牌要拎？

做得開唔開心，有無遇過好麻煩既客

租黎拍咸片都幾好

打工？
咁不如正正經經搵份樓面做啦

呢層真係唔太知，我只係做前線service

仲有無我賺

有冇人當partyroom係炮房?

幾樣野想問
1. 整爛你地啲野會唔會堅決要個客賠, 個客賴皮你地點做
2. overrun 賴死唔走你點趕走佢地
3. 試過啲客有幾冇手尾/ 幾污糟

有呀，好撚柒多，可以體驗到香港投訴之都既威力

拍戲拍劇都有試過既 不過有客試過係廁所扑野

咁又唔同既，我呢份都算係輕鬆 有時候有啲麻煩客啫

有冇客搵埋你一齊玩, 然後做左朋友?

做過一日 執房執到狗咁 人工雞碎咁多 試左一日即刻話唔做

覺得party room抵唔抵玩?
搵party room有咩要注意?

磨牙

有架

都有既 公司叫我地多啲同客玩

我果間係一個大場，冇間房，但都係執到仆街

工作時間彈唔彈性？
我都想搵份pt返下

1.一定會叫客人賠，好彩未試過遇到客賴皮
2.我就會熄冷氣再熄音樂，如果都係唔走先會報驚
3.嘩，問得好呀！試過全場地下濕晒，全部都係酒、汽水，好撚痴線 清撚左我三個鐘

其實我覺得大家搵party room都係想搵一個地方俾大家敘吓舊，有時候個重點都唔係價錢，不過我呢個場叫做多啲野玩，都算抵既

搵partyroom既話我個人好注重係環境，我去過其他partyroom，環境都唔算係好乾淨，而且有啲設施仲要壞左，加上個廁所都好污糟，所以我都好彩做到一間注重衛生既partyroom

不過都要講句，我果間既收費都有啲貴

有無cam，有次想同女友係入面做愛

D女玩起上黎會唔會走哂光

都算有彈性架 俾左更通常都有得番，試過做fyp成個月冇俾更都冇俾人屌

其他地方就有，廁所肯定冇，可以放心去廁所做

其實多唔多人租，同咩人玩多

商業登記業務性質果欄填咩？🤔

有呀 有好多時都大開眼界，所以大家小心啲玩啦

都多既，每日都有客

男女老幼，黑白黃皮膚都見過

有冇西客on9投訴既例子

小弟以前都係做party room
好坦白做呢行睇你識唔識玩
識玩既溝到女無問題啦
但如果你西口西面既就無咩計
利申做左年半 同樓主一樣

果陣坐緊reception 位見到有一男一女（後生既）拖住手入廁所，之後隔左半個鐘先出黎，出黎果陣仲係度整理自己衣領，之後班客走晒，去清垃圾桶果陣見到有用過既condom係地下

可唔可以講邊區

銅鑼灣？

點睇好似我呢啲夠鐘會幫手執好個場既客

真係唔知

仲請唔請人？

無好既老闆真係狗也不屌呢行

邊間？ cwb?

最撚惡同恐怖都係啲怪獸家長
我地公司有個設施唔太啱小朋友玩，但啲家長為左影相呃like就推啲小朋友去玩，我都同過啲家長講話個設施未必啱小朋友玩，但係啲家長又唔理，最後小朋友整親就話我地冇同佢地講

幾錢個鐘

有間party room推出2party人房，係咪俾人當時鐘酒店用

幾錢一個月？

通常每更幾多人返
成日去party room見到都係得一個人

扣除成本公司一個月搵到幾多?

係邊apply

有無D淨係兩個人去

我覺得都要識交際，試過有個part time都幾內向，做左兩日之後冇做

而家好似唔請了

我呢個老闆都幾好，似朋友有計傾，係孤鳩寒左啲囉

KT

1. 會唔會成日冇客人空左個場？
2. 通常係邊度做宣傳？

r 工，請唔請pt

你指我個場既收費定我份人工？

呢層唔知了 各有各用途啦

你既人工

其實算低，爆盡都係得6千幾 長工就一皮

收費

老細搵得多唔多先

仲有個Partyroom係唔係係工廈入面

個陣太外向成日抄到牌同d 客會約出去玩

你間野觀塘區？

有見過啲情侶兩個人去租
係咪真係當炮房咁用

三日前有冇翻工？
有冇人問你攞wifi password
點知原來係張梳化上面

KT 有間二人派對，其實係咪預左有情侶嚟搞嘢

之前見過一間個女staff幾靚
但全晚係咁同個男staff係度吹水同玩

幾錢人工

1.只有少客人，好少日子無客，不過都有淡旺季既我地鋪
2.通常都係網上宣傳，同埋靠口碑或者鳩假期果啲囉

呢層我都想知幫你打探吓

唔請了

加甜please

Ball room?

detail please

樓主唔答我嘅

做過幾個月
人工太低quit咗

想開party room係咪已經冇得做?

我想卜場

有無一個場係多野玩 卡驚/board驚/ tv驚
又有bbq位 又可以篤波

真係有情侶開2人房?

但樓主好似話有Cam?

樓主唔係做果間

有冇人smoke weed

我可以話你知個一間partyroom係無cam,因為我以前係個到做

有朋友係果到扑過

你/你partner 姓文？

係咪BR?

上次去過KT一間party room睇歐聯決賽
去之前問過有無得睇 之後佢答我無
再之後佢無啦啦whatsapp返我話有
但原來係用果啲盒子睇
之後又send埋啲片黎證明睇到同好順無delay
咁我地諗住俾一次機會佢地試下

去到已經full晒房咁濟
間間房都應該係黎睇波
咁開波前個盒子都幾好幾順
點知一開波就黎料
又疾又慢又delay間間房開左波既分鐘都唔一樣
你知party room啲隔音幾咁差
搞到聽到隔離房叫以為入左波
好撚無引

焗住搵個FD拎左部電話出黎一齊幾條友睇個電話mon
完半場之後全場拉大隊走人
無下次

姓林？

時薪幾多?

都多既，一般都係工廈

三日前冇番呀

我都差唔多quit啦 人工頂唔住

係，因為太多競爭，搞到而家係鬥低價做爛市

我記得銅鑼灣有一間可以有齊，叫blackroom

利申：唔係呢間員工，但係做過吓資料搜集

有冇同 同事 廁所搞野

Book囉 上網大把資料，有緣一定會聚到頭，試過同另一個巴打一齊返工，之後相認

去過 係真係有呢啲嘢 仲有籃球機 ps4 嗰啲

邊間？

太子個間party home 好多board game

咩名

搵到了

Sorry各位，我啱啱收工，我今晚再覆大家

party room 係咪通常可以講價，有幾多水位度?

佢出呢啲套餐係咪預人扑野
同埋清潔上點做 驚唔驚有性病

拎個商業登記就得

我都做緊....做左都一年 而家係到做full time 好頹廢

大把人r野

有無人係party room扑野？

有冇人扑野

你人工幾錢 有冇5 60一個鐘

同行會唔會有人間間房當屋企訓埋？

識過其他店老細 同做過某觀塘有二人房party room 但都未見過人咁做 最多都係有時訓公司梳化咁

多數去葵芳個頭嘅party room
Lm

我都做過一年

之前50一個鐘 多人就60 70
有次試過80

知有客喺房扑野、偷野唔認數、
飲醉酒搞事、求婚都見過

講多啲2果間
咩人黎book房多？
房入面係咪真係有床/梳化俾人扑野

明白

就緊係情侶多啦
無床 有張好似有得挨既坐墊咁囉 不過都係係個到番左幾日就無做

房出面望唔望到入去
同埋房入面有冇cam?

係唔係CXX

屌你老尾, 個frd問左一次價
而家日日比人炸whatsapp 廣告

好撚彩當日唔係我去問價

望唔到
無

lm